# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы: 

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи 20190726

![Разрешение синхронных взаимосвязей](20190726-0001.jpg)
![Режим сна и Режим игрового обучения при долгом отсутстии подкрепления](20190726-0002.jpg)
![Разбор возможностей взаимодействия цепочек](20190726-0003.jpg)
![Формирование отрицательных признаков в группе (CellGroup)](20190726-0004.jpg)